我諗而家政府好亂

又比美國開始搞你地資產，護照。佢一出聲其他都會跟住做。而家應該可能又有官員辭職潮。槍傷者情況不明，我估都係開始會逼林鄭下台。純fffffff

淋奠下台又點

另一個上位又係送中

唔好on9 通過事在必行

淋病同班狗有後台大陸撐

你點屌我都係講事實

係 連習近平而家都驚到仆街
好快會落埋黎香港跪係立法會面前叫你們放過佢

侵侵真係做野先算。條友好難估。

無其他意思，估姐，見佢開會都唔敢講幾點，我估開始內亂

唔覺得係因為亂
覺得係想撚鳩我地
等我地亂、疲兵無力

絕不能輕視敵人

連受槍傷戈個生死都未知

重點
佢身邊個個高官， 都係擦鞋上位
你諗下佢地傾哩件事個事
成班人係到self amplify
點會考慮其他方案

台佢就落緊
可能要佢硬推埋送中先落

感覺香港仆左街了 真係撤回到既對成個政府威信架構都好大威脅 對往後運行同政策實行都好大影響 撤回唔到既證明香港咁大規模既民主運動正式失敗 外國制裁 可以等死

無論點
1000立法會集合阻二讀

制栽香港議員唔會驚，佢地最重要係資產，護照
不過點都要出去盡自已力量反對

啱 只係講下個人睇法 唔理成唔成功都要盡身為香港人既責任 捍衛自己住既地方

點會亂，一切都係聽命中共。
中共話OK就OK

過咗的話，香港人肯定會攬炒。令到通過既成本大到不成比例

兵不厭詐

唔開會應該政府入面有改動，希望唔係要去聽西環訓話

諗多左

講咁多，最後咪又係通過，努力讀書吧啦

維尼奶緊侵

連一樣咁簡單 撤回都做唔到咩？

可唔可以唔好f f 降低士氣

做左咁撚多年香港人

有邊日唔係食住屎咁大